有冇巴打已經係大陸創業

係香港打份牛工做狗都唔夠生活
買樓結婚更加唔洗講
大陸依家發展緊好多機會
淨係係大陸買樓一年後都升一倍
香港遲d已經係大陸既一部份
有冇巴打有創業/投資既經驗

冇人冇物冇門路，隨時比人溶咗都唔知呀

如果佢真係唔識分呢?

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

關你撚事

有諗過，但係唔識人，個 idea 識飛都無用

無人脈，香港人單拖做100%死硬

蝕撚死你啦ON